要睇醫生既今晚睇定聽朝

如題

今晚

聽朝醫生自己都可能病埋

好 唔該晒